樣靚正常胸vs普通樣大胸

成日見到你地都問到好極端...
一係就靚女平胸/樣衰大胸咁,今次公平d
正常胸係呢個post定義為C到D cup咁上下 ,大胸就大D~F,JJ cup都得
樣既話就好主觀既,靚請自行腦補為自己鐘意既type,普通樣即係出街行過都唔會望果種但唔樣衰

正皮: 樣靚正常胸
負皮: 普通樣大胸

為免hello無圖,是但貼d

樣靚

你貼樣靚大胸做乜鳩？

同問

睇得連登多成日覺得C都唔夠大,最好對波要大到可以扑濕你個頭先收貨
仲要講到樣靚都冇用咁,所以做個正常d既統計

為免hello無圖,是但貼d
有得你睇仲咁撚惡

我唔想貼d唔靚得對波既 兼且我冇save ok

樓主邊度鄉下
D cup都只係正常size

btw 你D圖係大波靚女我睇到好混亂

個個靚女都咁大個波波既

我入黎諗住投票

點知全部樣靚大胸既

要有腦丫唔該！樣普通就可以

唔靚貼唔落手呀

樣衰平胸肥婆

個個樣都唔正常

D都正常胸 睇嚟我地住係唔同時空喎

香港黎講 C已經係大波

CD都叫正常胸
樓主擺明呃正評

比d正常size

你貼J圖唔洗搞咁多花臣呀樓豬

明明最頂有d係樣衰,r曬頭

靚樣c,d cup有邊個唔想要

知唔知咩叫著通樣？
姐係4-5分既人 10分滿
你d例子錯晒

C係好揸 但真係唔夠大

4-5分係唔合格,唔係叫普通

係咪寧願要對大d,扑野果陣最多唔望樣望住對波?

小嶋陽菜都叫正常size

大波for sure

屌你paruru我要呀

冇野push都應該C咁上下

肥婆通常.....

問我做乜貼大胸+靚女既人吃棍

幾時有話個d係例子

有筧美和子做我女朋友就夠

變左J圖po

不如我哋…

咁叫人點揀落手呀

全部都大波樣靚

平時成日有日開post問呢條女靚唔靚個d咪算普通樣囉,都唔係好難明姐

本身諗住負皮,點知正常都有c~d,又樣靚,即刻正皮

樣靚 日本既b胸 對返落去係香港既a-b胸
結衣bb

普通樣d胸
黃心穎唔算靚 但又唔係醜

拎結衣bb 出黎即係迫我正評

利申：一早正評左

樓主都係想曲線出J圖姐

最後個張咁似大鳩陽菜

尾3咩名

唔好拎豬閪同靚女一齊講
咩叮噹妹其實個樣妹撚怪

好

啲例子都唔成比例
樓豬你想po丁圖咋下話

遲來的奇蹟肉體

靚樣B cup

樓主貼J圖我唔反對
但你知唔知自己講緊乜撚

女朋友普通樣 34E
話c cup夠大嗰啲收皮啦

其實我鐘意呢啲size

Thanks,咁睇落又冇頭一張咁正

屌你老母c叫正常胸
呢度香港呀
你係咪住第二個平行世界呀

你係有病 睇左醫生未 正如d女唔會話中意賓周細既男仔一樣

我想要樣靚平胸

lm

同好，但個蘿要大d

會唔會樓主係大胸普通樣
又不願面對自己個樣真係好普通

On9？

係香港正常胸係A-B咋手，有D個個都揀靚樣啦

香港女仔大部分波平如鏡
a, b cup就叫普通
c, d正常

投大波樣靚神聖既一票

屌 C D叫正常 咁香港全部男人黎

喂大佬 樣靚仲要c d波
諗唔到有咩理由負評

why not all

係香港樣靚 有對腳 B Cup就夠

正評for J圖

正常胸即係吸手波

香港80%都係吸手波

屌你正常胸，你生活係香港?

= c cup?

無聊投票

同問人靚仔有1億身家 定 普通樣 2億一樣

咁合理啲

啲圖都唔知做咩

泉里香

C-D渣落去都仲會有少少掂到落個"身"度
再大d先可以好似棉花糖咁夢幻

D cup都係正常size 咁老閪都正評啦

btw 似係呃平評

點先算普通樣？
係咪連合眼緣都稱唔上？

少年你太年輕

Agger

gf 34E

對個樣冇性趣但對波令你有性趣
類似係咁既意思

my frd

咁叫正常胸
咁正常樣都唔差得去邊啦

正常樣大胸正啲

覺得C-D就夠既根本唔入流
到你除曬衫見到個陣又會嫌唔夠圓渾有勁

笑撚死

btw佐野bb

起碼夾倒腸先叫入流

你老味 諗住討論下 你一野出大絕 傾乜柒

你冇神走位

咪臭係

講閪咩 C-D都叫正常
咁香港都無咩正常啦

定樓豬係外國住？

離題喎

我淨係諗住投票，唔想打丁呀

樓豬係絲打黎
我條女識佢

自己大波唔好當普遍都有C-D啦

我唔識人讀緊asso

正

媽啊我好亂啊全部樣靚大波

貼極都係d女神級

當你擁有過大胸
就番唔到轉頭

why not both

正常等於平均，平均即係每十個人有五個就會有咁嘅特徵。請樓主落街睇下，每十條女睇吓有冇五個有c同d cup

C至D叫正常
如果計歐美碼
咁香港有90%女人都係異形
唔怪得咁多人正皮

笑死 全撚部樣靚大波

大胸正皮

樓主一定係絲打